入嚟講兩句 想時間快啲過 (40)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Hi

牙圖我po唔po後援會好啊

大家好 趕緊deadline

hi 又爆po

咁都俾我攞咗第二次1001

恭喜

加油

你喜

金太加油

第二頁先po

所以係條女賤！臭雞！

金泰亨叫我早啲瞓

好

邊度有臭雞？
等我屌爆佢個臭閪

咁你聽唔聽話？

有啊
呢一刻 當然唔會全部歌我都鍾意/想聽
但只少每首歌都有一段時間會聽

上個post 尾

頂 好好笑

我都想聽話唯有當曳曳下佢會罰我

M記on9仔開到20未

正臭雞

冇索命了

笑到標眼水？

你瞓未？

你係點用到上一個po啲野架

嗚 很幸運

你自貼？

有啲肚餓 想做一日宵夜師 大家話好唔好

圖圖好mean

早排仲見到開新post

lm

hi

編輯 copy ?

咁咪幾好

你係眼鏡果個

係 你好識氹人

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （自稱）

圖圖後援會成員

1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗
6. 周逸喬
7. 大粒麥

成功爭取圖圖開新post

係咪party room 我有冇記錯

好！貼圖thanks!

第一日知？

係你啦 有興趣可以上網睇下 係幾正的

不嬲都係咁

下周逸喬

自爆

我識背

牙Jer

跟住點樣

溝女係咁

想識？

Lmao 成功爭取開新post 係咩事 我笑死

上周逸喬？

？？？
呢個先係我

無

識啲野

又輸能咗

靚仔到

？

BL黎講

想整banner 不過懶

唔好嬲啦 呵返

係

祝福師

我鏡粉 我自豪

睇緊

我抄咗幾十次都唔識

!

可

就釘

Copy 曬所有野過來paste

變做一堆code之後select all copy

我眼鏡boy

咁由得佢啦

勁ge

Lmao 大肚腩

咁啱我鍾意眼鏡boy

並列第一ok？

又爭 點夠你玩啊 花哥

我有 想食識

遲到師？

對我呢

係我

鍾意我？

想牛？

Lmao
banner係咩事

花哥唔係我。。。

why

佢真係係咁

我哋無可能

其實ok

關心我？

：冇嬲 真係冇嬲

你要習慣沒有依畏的肩膊

唔得？

你咁好人教佢

送錶比男朋友先

🔩

受想行識 亦復如是

好似上面有人講，聽可能快啲
不過我係細個背熟咗

可能係要製造

冇男朋友 啱啱分左手

有

冇乜緣份

你係ok

想點製造

未夠班
你太靚仔

差唔多 幾寫實

冇嬲（真係冇嬲）

咁你入嚟呢個舖就啱

牙堅好善

感受到

想點

令到佢有可能

朵兒

咁你諗吓點製造

#1
唔好貼圖
• 17m
依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

Okaccept

熱情奔放

再抄
between 梵音版好好聽

√√

入嚟講2句

咁你係咩 花同學？

？？？

兩句

想時間快啲過

係出pool嘅機會

雪橇犬

即係入咗嚟講兩句=製造可能

舍利子 是諸法空相

Hand hand

樓豬運動健將

雪花心地善良

收皮

躲兒

冇狗糧點比

哇 又被拒絕

毒撚界唔可以無左你

好跑得

一粒唔夠？
🔩🔩

貪食

：千祈唔好氹我

我有自知之明啫

咁可以推幾頁

豆

........ 我鍾意大過我㗎喎

圖

又嚟？

唔明

冇聽過

Green

#76真係傻鳩真心

毛毛

氹返啦 牙堅

閉目入神 片段在搖晃

等價交換

仲有無唔開心

咁同我長跑 愛情果隻

我遲啲整

冇 因為忙到唔得閒唔開心

我仲走去睇係邊個

唔得

支持樓主pin

咁係咪好事

識聽！！！

比大家知係邊個都好

咁啱嘅

應該係

其他得唔得？

唔襯

好呀

Crazy

#197都係真心

怕醜

咁咩先襯

留咗名

去左睇果個都係真心

是

?-?

小清

哭哭

乜9

男人哭吧 不是罪

出pool完我都係毒撚

以退為進

聽下 黃慧音唱

真 逐句逐句打

Who

毒撚邊會有女
有女就係偽毒
偽毒可恥

又係呢句

文狗哥

你係咪搶飛

三生有幸 我只是初生

煩過唐三藏

癲

入嚟講兩句 想時間快啲過 (40)

#188 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

改得幾好

咩 講清楚

有自知之明都唔得？

聽日聽！ 提禾

中基

我係例外 真毒有冇女都係真毒

We雲雲

辣姐

又拒絕我

想愛你像此生未真的愛過

有所保留

好正
傷心的小鸚鵡

...

聽下先

瞓了

我邊方面唔似毒撚

晚安

邊方面似

感覺牙圖拒絕仔仔拒絕得太多
好熟手

bye 薯

早抖

方方面都似
樣、社交能力等等等等等等等

我會好直接或者跳避 唔會咁拒絕

喂 好正
想愛你 夜深中突然心痛過

不嬲正

牙圖眼瞓 跳避
如果比我拒絕 我會不斷強調「我同你咁frd」，「我地好朋友來架麻」

之前矛聽過呢首
而家要loop呢首了

拜咩

唔係我

眼瞓

我會直接囉 好過等佢誤會

醒撚左

係正

瞓先囉 不過7.幾咋喎

叫返呢個啦

早晨

唔知點解好眼瞓

好早咋wor

努力地唔俾自己瞓

我冇機會拒絕人啊

笑 瞓啦你

Loop緊
想到你～

未諗好下個名 遲下再算

打自己

功課聽日先做

不了

我唔打女人

ok

靜曬

大門外有東西使你更牽掛

覆緊u

我又搞到冇曬人

你最善心

我陪你

一向

不是

咁俾面

話說早兩日睇返自己幾時開始入黎
原來我已經喺度好耐

LM

幾耐

離巴！咁夜呀

早

離巴

點解咁夜

Old seafood

同你一樣 慢性自殺

點解

深晚很靜，自己的浪漫

同我哋傾計

人

慢性自殺師

仲未諗到聽日食乜野

搭到爹就會講幾句

有咩揀？

我自己都唔係幾知

你好

酸辣粉？

你好 新人

你好耐冇煮過

大圍附近有冇cafe推？
聽日去！

魏晉 hi

聽日有咩do？

莊啦

如果女朋友因為以前發生左事話對我已經冇性興奮 話之前嗰啲全部扮
我地係咪係咁先

發生過咩事？
咁你哋感情 相處有冇變到？

有冇得求
件事其實成年前

一年前發生 我已經冇野 原來佢一直仲諗緊
我感覺冇變

咁佢對你有冇變？
發生過嘅嘢同性有關？

我依家可以點做

諗好地方啦屌 食邊間就聽日先諗啦

我覺得冇變
算有關

放假？

佢同你講依件事嘅purpose係咩？

你可唔可以接受以後都冇性 係你哋段關係入面

點解呢個世界有咁多感情問題

有人存在就有煩惱

我依幾日趕project已經好攰好辛苦

啲煩惱自己攞黎 就好似我煩左一個鐘聽日食乜一樣

佢無端端因為小事話分手

建分啦建分

點解呢個世界有咁多飲食問題

人地都開到聲 死纏爛打好咩

一個鐘咁又好似耐咗啲

我唔知

屌 岩牙岩牙 煩撚左成粒鐘

下

咁你諗到食咩未啫

依件事成為佢心入面嗰條刺
你哋嘅關係有列縫
睇下修唔修補到

我好驚錯過左

Thx

我都唔想

唔叫

因為人類好蠢

本身由諗環境開始 想有海景既餐廳
又睇唔岩 就由邊國菜開始諗 又無乜諗法
之後就不如由地點諗 揀好地點 不過未確實食邊間

咁你想點? 分手?

件事過左好耐我都接受左 佢仲係咁 我唔知點做好

你係唔係出呀？

未確實

我想好似平時咁

上一段感情受重傷
最近拍返拖 硬係有啲位會變得好被動好抗拒
聽到甜言蜜語會好懷疑 有身體接觸基本上9秒9避同閃 明明以前唔會咁
我真係好愛依家個男朋友 但成日都有唔知點算嘅感覺

咁係你哋個別消化件事喎
點解嗰陣唔著手解決問題？

你可以試下同我一樣咁瀟瀟

好true

有邊個

咁人地想分手 你仲可以點樣好似平時咁?

淨係攬都會心思思啦

真 至理名言

打機，吾訓吾算失眠

咁挽黎做乜

你簡直你大c

以為你瞓咗

俾多少少時間自己放下介心 同等佢證明俾你睇

嗰陣佢冇野 我反應好大 之後每次題我都頂唔順
佢嗰陣話我地唔啱 嗰件事會一直搞到我
我嗰陣唔想分所以好似依家佢講我都冇感覺咁

唔好瞓啦 打機唔叫

打咩機？

你

多謝辣姐

邊有咁早

唔算
咁係叫慢性自殺師

地點開始好，範圍細好多

佢平時太嬲會咁

想要邊國菜？

同依家呢個啱啱開始 一個月都冇

咁你試吓囉

一枝公去cafe坐 諗起都開心

係 睇到攰 所以聽日先決定食邊間

聽日放加？

日本菜韓國菜泰國菜西餐blablabla

唔莊？

食素 點睇
係咪冇諗過

當對方唔係隔離嘅時候會ff一齊攬下嘅畫面 但當對方真係攬落嚟個下會即刻搵藉口推開去我係佢都hurt到爆炸

開頭係我講錯野
之後佢拎返我以前嘅野離話我
之後就咁

佢冇咁迫我

唔鍾意

諗緊 真心怕醜
你地兩個人？

有冇介紹 我只食過兩間

咁樣算唔算未ready好？

係幾正 幾超

走肉朋友？
利申 未食過

屋企都好超

出啦屌你

又真

突然之間諗起mother of pizza

好無食架

屌佢！屌佢！

好似幾好食！

咩東東

勁惡
聽日瞓醒答你 睇下幾點醒

咁我聽日見佢要點好

屋企好正

未ready好拍拖定未ready好啲咩？
我都有諗過究竟係咪自己衰衝動應承佢 如果佢唔表白 我會好想一直維持係好close嘅朋友關係入面
但係我可以肯定自己已經完全放低咗上一段感情

張床簡直天堂

mark低下次食

我話過去揾佢食飯

唔係出街先諗既咩

佢唔知 冇同佢講
其實上一段感情分開嘅原因係好小事
只係分手個時處理得唔好 搞到最後兩個人都一齊痛苦咗好長一段時間
ex有錯 我都有錯

之後冇野 不過佢話因為件事搞到對我冇性趣同埋佢成日自責 點樣可以幫到佢

我想諗定呀嘛

或者點樣佢可以面對個問題又唔自責

其實我內心抗拒大過真係表現出嚟嘅抗拒 可能佢只係覺得我避一避 唔係抗拒
對唔住 講到一舊舊 唔知你明唔明

咁我好幸福了 長期都係天堂

好吃

得永生

辣姐 你企邊邊 幫下小妹啦

真 信耶蘇未

大半年

差唔多了

So weak

約咗擱淺1.食撚廚

唉屌 瞓教

開始討厭寫paper

我覺得我今年都唔會搵到男朋友

我很好

咁就好

不過今日text咗佢。因為我想睇吓自己會唔會發脾氣

試吓都好

佢可能心諗黑人問號

唔緊要呀 試吓囉

心理治療真係好有用！！！ 透過同我經歷以前啲嘢去令我做反思

係頭一個鐘好驚自己會重蹈覆轍，驚到喊

早抖了
大家have a nice dream

離巴早唞

You too

唔洗驚 我哋陪你

我唔想再傷害佢

覺得自己會孤獨終老

自己覺得唔會碰上真愛

我係肥婆

減肥？

對生命仍有希望 多謝你

早啲瞓覺喇

依家疫情應該難啲

好想要愛

開始眼瞓

你仲喺度嘅

我都瞓啦

基本

我瞓喇 你都唔好咁夜啦
早唞

訓唔著 覺得半生人都係一事無成

暖我

點解一定要有成就？

愛是最大成就

自愛算唔算？

算 自愛 愛欲之愛 愛萬物都算

如果你識自愛，已經有一個成就

其實自愛都好難 向依個吃人社會

陳百強有首歌叫至愛

明白 我唔喺香港，都係嚟到先學緊自愛

係 成日都唔記得要自愛

唔識自愛又點會識得愛人

其實係 自己都不愛 什麼相愛 什麼可給愛人好處

Ching 有冇睇下 Souls 啊！ 大壓力既話 你要既係休息 而唔係娛樂啊！ We are here to help

早晨呀喂

咁快就24頂

咁快就24頁

麻辣火鍋好吃嗎

屌返佢！屌返佢！

請我食plz

無錢

真係好可愛

乜都搶唔到

問銀行借

早晨追唔切po

梗係啦

我楚

喬 早晨

今日好熱

著咗短袖

鵝橋

長袖啦 仲短袖

有件風褸

咪就係 喬 渣架

門？

勁大隻 想識了

唔準你咁話我喬

熱都唔比人著短袖

200磅

太陽都就落山

牙旅

Heyo

ok 我收聲

我收皮先

等人等咗差唔多3個鐘啦

等女朋友嘛

辣弟得啦

宜家去食午餐

女朋友做咩要你等咁耐

諗住出去食個午餐就返家好能毒

佢應該都係瞓着咗 我打咗兩個電話俾佢佢都唔聽

咁係屋企食算咩

唔洗做？

唔可以咁冇大冇細

咁佢接咗電話未

想唔想要個契細佬？

冇接 到而家我都仲喺度等緊佢

無得救

尊重

講我食飯ok？

好 你食飯啦

頂打錯字添 笑死

要等到2046了 洞丸

人地有女朋友等 你無

其實唔難

請我食飯ok？（檢查左三次）

諗好比幾多帛金未

做人唔可以咁貪心
已經講咗你食飯

今日不斷比蚊咬手指 咩玩法

講錢傷感情

辣姐中肯

做人就係要貪心啲

Ok 咁你請我啦

好易得不償失

快約

甜蜜到

冇錢冇感情
我功利

同一隻定幾隻

想約你好耐。。。

屋企一隻 等車一隻

啜你手指姐

我會同你講多謝

好功利

我唔受呢套的

結果包雞胸肉俾我掉咗 因為我驚佢食咗會肚痾

你好美極

巧橙⋯
你嬲唔嬲？

少少唔開心啦
不過佢訓著咗無計嘅

1001

風絲

暈低咗

溝我

快啲死

急救你

人工呼吸

搞les okay?

怕醜 心外壓okay?

急救我電話

就

我幫你我幫你

How

比你電話我。。。。

我可以

又揸

iPhone pro max

卜山

有尿袋冇線

23382338

哈

無線差開

2/10 技巧有待改善

08900890

十心

會

劉華

盡力左

睇到r晒頭
幾條友傾計都要開post 俾全世界睇
好似d阿叔巴士大大聲傾計咁

土心

吓？醒未

尸月人火

真心再次宿命左

梳lee囉

3分鐘

Ok冇第2次

點解成日都打鼓

傾吓偈

大火

訓緊

全部

未
頭先差啲跌

灣仔運動場

基本野

卜心大火

殘疾定耆英？

跟唔到

幾千次

竹戈人口

靚仔

口口水山口廿

冇啦

屌我

今日凍到十六度愛人

新舖名：學緊速成

揸

攬緊

咁都熱門？

暈

速成傾

我冇波

咁又太熱

以為熱

屌你越講就越撚㷫呀

粵拼傾

熱一添

冇線
再見

冧

我立即屌你老母

有聲

哦 3件褸

想

dnlm1 enter

你真係

Dnlms enter?

搞大

。。。。

好嘈

挽

唔好笑出聲就得

歐洲好凍

唉

今日係大審判日

Ohm1 dnlm1 enter

55

驚西咩西菇

失

笑緊

有冇人話你笑得好難聽

。。。。。。。。。。

唔好跌

55F

再

Odiu?

食嘢好樣衰

Ok

我AB FANS

唔

係幾凍

強

屌你老母

真係

乜，咁我樣衰

摸腹肌

區議員

Live 12345678910

得

真係我

掂

你 mirror食完笑哈哈

。。。。。。

Lokman???

等你覆曬先

Load唔到
就快暈

Dave???

?

宿命呀

快啲啦

回

酒

感動左

你知你殘疾慢8分鐘

撚係

醉

值得一睇

笑撚左

受我

醒

好笑喎

冇撚

7至8分

裝

你都幾撚狗

旺

大呀！

DONKIiiiiiii

忍緊

Hana世一

22？

尿？

角

想打佢卡

36

考DSE了

想要線

非

好大

買

呃

上？

純

校服

未得

大

算

靚嘅

2條友1001

懶到

Ig見

西

哦

有排了

宿。。。。。。。。。。。。。
新宿咁宿

加我 ktbbe

咁係大曬

排少？

八達通

又現
樓主見字上水

叔叔

冇用ig

幻愛

窗口濕平

咁wechat

又買乜

940920。。。。。。

黃uncle

狂

等十世

比卡片

包左場

Yes

Mo2c

ok🙏🏻

Waiting laaaaaalsododofjnfnrjfifof

爽

乜料 隻蚊飛入我個口罩係咩玩法

Diu

撩你玩

暈低

食咗

88

叫文狗哥受

無野買

mo2c

各位早晨

就快第41 個post
初初入黎好似仲係20幾度

好多人對post

強回

嗨

好想繼續瞓覺

same

再係咁我要去藥房買sleeping pills

係爆Po 之前留個名

邊隻

1002

Nytol

1003

留個名 可能都需要

唔知香港有無，你去藥房問吓，Diphenhydramine隻藥本身用嚟收鼻水，食完好眼瞓

暴

力

推

po

Hi gary

牙茄

你好無聊

咩

你第一日識我？

茄

喬

你食左起身之後會唔會仲攰

唔會

。

，

突然之間唔開心

好驚佢need space之後唔再搵返我

有咩做

點解灰

突然之間

煮緊飯

咁早 今晚食咩餸

雞排飯

菜呢

暈完

洋蔥...

好辛苦

乜事

醒起今晚會叫星洲炒米